香港宜家有邊間券商買到GME 就係一間有實力嘅券商

如題

一通，耀才...？

sofi
今晚好生性

有無sofi 用戶 confirm ?

早兩晚柒咗d人轉走晒/ 無用
所以server咪屌得住

有 sofi買到
啱啱43X個陣試咗入到一股

cap 個圖來睇下

直接畀最新你

今次GME 事件一完，我即轉呢間

Firstrade得唔得？

致富

唔得

今日得佢入到貨，所以好順暢

致富可以買到 個app又好用
係報價圖閪咗少少

賣唔賣到？

巴打覺得邊個介面最靚 又穩定

致富用個spic 戶口可以買賣到

sofi 無盤前盤後，交易時段又比人少一個鐘

美國已家 唔比買 只準賣
咁已家邊個接緊貨?

firstrade買唔買到？

唔係話美國已經出咗禁令？點解仲有券商買到貨嘅？

同問

想問下致富買賣美股幾錢佣金？

SOFI

SOFI頭先popup左個MSG 好似買唔到? 想再入

邊個話

firstrade買唔到咩?
我唔見有warning既

一開番trade秒熔

你有無睇新聞嫁？券商自己禁止人買

你有無睇新聞嫁???

ching

屌佢老母

IB TD SC 都落到單

cap 圖睇下

屌佢老味，只俾賣唔俾買搞到股價仲更加波動

尋晚仲讚緊FT

睇黎美國卷商收晒ORDER 要咁做
SEC 有撚排查
即係又俾佢過到骨
DKLM

買唔撚到

Usmart

first trade囉

0.015 1股 最少USD10

開多個子ac 平d

SC無聊得滯set咗 unit rate $50 又落到喎

有無致富用戶可以cap screen confirm ?

sofi背後係有chamath撐腰
推this

買唔到
落單話已拒絕

致富封哂， CEO 連登post 講封埋

Sofi 買到

點解你會覺得聽日就會開返買？
佢地一日未平倉一日都唔開返買咁點？

你個係唔係spic 戶口？

Sofi入錢係咪要等一日

唔係
啱啱去咗致富POST 睇
而家得SIPC戶口買到

Td ok

HSBC匯豐！
唔屌匯豐了

用緊ib 之後轉sofi

OH原來而家都買唔到了

盤前唔得

sofi in @ $195

REALLY?

YES！

$340果陣買到

買到（圖fc）: sofi

買唔到： ft

上次香港半夜入 晏晝收到
同日11點左右再入 16定17點左右收到

人地話：而家得SIPC戶口買到!
識唔識字？

樓上有自己睇

有無link?

空頭

ib買唔買到？

美國得d細券商唔得咋
用緊fidelity無問題

官方已經announce 左唔比買。

CS買到

cap screen

td

150入咗30股

In Citibank we trust

sofi

密密trade 最少3.88

IB~

開市前落既買入$250 order成功咗
想再入就唔得

citi由頭到尾都無問題 係手續費貴

嬲嬲地沽空牛牛

唔得lor

BNO可唔可以開offshore ?

支拿牛係駁腳
所以有乜事用唔到係好正相
（香港好多中小股票行都係用人地個system 黎提供美股買賣）

係唔係又停左

真係搵日打過sofi 叫佢開盤前盤後

SOR 應該係呢個

HSBC

大概幾多

DKLM FT

今次有sofi就真係發達
126傻既都知要入
我兩個倉一個ft一個ib，兩個都係垃圾

收費問題遲啲問啦， 宜家要主力confirm 曬可以買GME 的券商。買唔到的全部blacklist。

Fc?

查咩
sec背後做野啦緊係
證監一定係監督既咩

有冇講點解

加開戶等勁耐

呢個要pin
今日之後我會將所有錢轉曬過去

其他平台都買唔到致富反宜買到先奇

350嗰陣都入到

講咁多無用，搵個真實用戶落一單就知道啦

已經買唔到

分分鐘sec 有份落order啦

唔洗試，人地CEO上連登講埋話唔得啦，你地去佢個POST 自己睇

越嚟越多券商買唔到，之後會點

未試過 估唔得

就係125個時鳩試入到好驚喜

點解唔開兩邊互口 邊邊死買另一邊

盤後可唔可以買呢🤔

得 260入左

邊間買到?

我今晚真係靠晒佢先買到，唔係真係好無助！

Sofi 15x入到

TD AMERITRADE 210入到

香港九成都經broker啦 自己坐貨咩

TD 買到bo

IB 如何

TD HK 仲買到

致富SET唔SET到單?